一人一個女仔覺得男仔細心既行為

一人一個女仔覺得男仔細心既行為

靚仔

呢樣我有啦

合眼緣乜嘢都細心

咩書包個時會幫你撥開膊頭啲頭髮

靚仔
高大
有錢

俾錢

射落我度之後會用紙巾幫我抹返

帶濕紙巾係身既男仔

呢幾樣我都有

見過個男仔右手咩側咩袋
但用右手拖住自己婆婆
再用返左手拉返住自己右手咩住個袋
唔好撞到婆婆

細心到一個點

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

靚仔做乜都細心架啦
毒撚做咪變態囉

會奶條界

👌

直接咩喺左邊咪得囉

打完J，洗手

喊嗰陣佢幫我抺眼淚

幫我記m期、出街帶紙巾、幫我吹頭

會用脷尖係lin頭頂打圈

食飯比餐具時幫佢用紙巾抹乾淨

中出完會幫佢瀨番走啲精

駁唔刀。。。

知我揾緊紙巾就遞埋嚟俾我

你殘廢定點

靚仔細心=細心
毒撚/樣衰 細心 =嘩 屌...佢跟蹤我/有潛在目的(泛指非禮甚至性侵)

食嘢拎餐具拎埋我嗰份而唔係淨係拎自己就閂埋櫃（假設兩人嘢食同一時間上）

記得我講過嘅野

係中學搞到要社工介入做輔導

我冇叫佢都會自動波

入黎就係為左睇呢張圖

我唔撚想屌你啊屌

基本禮貌啦

一齊行個時會行近馬路個邊
帶紙巾係身
date既話會book定檯/買定戲飛
食野會問左你想食咩先

做壞晒規矩

男嘅會行近馬路個邊 (車行) 俾女仔行入邊
嘢食嚟到先分俾女仔
性方面先滿足女仔 女仔高潮完好攰會話唔洗幫佢 之後攬住你瞓

呢個係弱智仔,直接左邊咩住咪得

屌😂😂

留意到你唔開心 主動關心你
btw細心既男仔真係好正

有啲人真係唔會當係基本嘢

屌你地就唔細心喇 係個男仔唔想突登要鬆開婆婆手 你哋唔明 老人家一定要拖實 好易失平衡

唔會比我企近馬路邊，會主動比紙巾我

企近馬路邊洗死咩

會帶多件外套俾我預防夜晚轉冷我會凍親

先唔講馬路大塵又盛，主動做加哂分

咁你拖住之前咩喺左邊咪得
唔通行行下先冇啦啦多個袋

記得你鐘意食咩

記得我講過嘅小事

講野會CARE人嘅男仔係最細心
都最難可以扮就扮到出來
人品性格深度係扮唔到的

講野care人感受*

直接左手拖咪得

過馬路會行車到個邊先
我冇特登講但記得哂我啲喜好
去睇戲幫我帶褸

俾有錢仔

摸頭仔

雖然我覺得行唔行近馬路邊無咩所謂
但男仔唔畀女仔企馬路邊真係幾細心

個post好撚搞笑
D絲打喺到講覺得點樣係細心
就成班巴打衝出嚟駁 又話弱智又剩
屌你 即刻駁嘴咩而家

其實冇所謂喇 大家又唔知當時情況係點
可能好多人 個男仔心急想拖實婆婆先呢 我自己都係咁婆婆一定要人拖實 所以能理解 老實講你拖過未先。。

大屌

幫我開部林寶堅尼車門

銀包放condom

比人昅嘅時候攬住我
見到好嘢食荷包又乾塘個陣粒聲唔出幫我比埋
行街經過滴水位會拉一拉我

紙巾淨返最後一張
我冇話要
但仍然Mit 一人一半 比我spare用

隨身帶定酒精搓手液
我唔覺意周圍摸
即刻幫我噴手

件衫戚起
即刻幫我拉返落啲

將我個手袋放係側邊 廢事阻住

又或者我個袋無位罷 又唔想放落地下
佢即刻幫我拎住攬住個袋

基

食飯靜靜雞走去埋單

知我趕住出門口無食早餐就一早買定等我
唔知我鐘意食咩所以買定A同B俾我揀

第一次約會就帶著兩個套出黎
利申買飛睇戲見到佢銀包有

呢個認真
好多女仔都會加分真心
唔知多唔多人睇過春嬌最後果集
咪有一幕千fa屌9 666做乜地震自己走咗去枱底，而唔係抱住自己，但其實係自己on9腳軟行唔到又拉唔郁

係人夠知架車炒過嚟，一定大家冚包散咯
不過d女仔就係覺得大家一齊死都有以我為先，太為我喇😍😍

唔明呢個道理嘅巴打性福真係會窄窄地
老實講，做吓樣有閪屌你做唔做吖
吓吓真係咁多車炒埋嚟咩

條女幫條仔含撚個陣
條仔會幫條女撥啲頭髮去另一面

暫時仲冇女仔Fd
我冇發揮既空間

吳彥祖嘅外表+喺個對住海景嘅私樓屌我，好細心

幫手點煙

幫我開門

會等埋我先一齊射

送我搭車個陣會等我架車走左佢先走

男朋友咁岩見到一個好靚既蛋糕 話今年我生日送比我 仲話個size岩岩好夠我地同我阿媽一齊食

睇到我好撚亂

舊會員？

會記低我幾時嚟m臨近m期會提我唔好飲涷野
會記得我講過嘅野，例如想去邊，食啲咩咁跟住出街話就去嗰啲地方/食嗰樣野

每次都幫我推門比我入先。
落車第一時間沖落車，
跟住一定會伸隻手出嚟扶住我落。
每次啪啪完射落我到都會幫我抹乾淨，
之後錫鍚再拎水比我飲！

我真係好愛你呀男朋友

見到我拎住嘢，會幫我攞

買完野飲會擰鬆個蓋先比我飲

痴膠布

行靠馬路果邊會加分真係mind fucking
即係每過一次馬路就要左右掉轉一次

食嘢之前幫我消毒隻手

屌你，係唔想求你呀，自動波啦

靚仔就算做乜都細心

記得我講過咩然後會做。
係唔舒服既時候會關心，照顧我

湊仔咁湊

上面嘅嘢 我全部做曬但都無女 咁究竟係靚仔先有女朋友定細心就有女朋友？

食m記加大個時 放底張八達通 唔洗找

記得我唔鍾意食咩

正想講呢個仲要幫我揸住成把頭髮
感覺上雖然佢enjoy緊 但係都有留意住我嘅唔方便

做完運動之後會幫我攞紙巾抹乾淨

其實你已經答左自己條問題

比條撚我含

中學嘅時候，初戀親手整左個飯盒比我lunch覺得好驚喜
利申 絲打

笑咗

依D好睇對象
例如上面講"食野會問左你想食咩先"
試過有個ex覺得咁係細心
之後個女朋友就覺得點解我揸唔到主意

問法基本上係完全一樣
換左個對象就唔同結果
所以宜家會覺得與其去主動迎合人
不如去揾個適合自己既一齊好過

點解咁都3個負評 好正喎呢種仔

求漫畫名

其實唔洗要人湊女咁湊我
同意樓上講既：
講野會諗過對方感受
同埋會記得你講過既野

加多個
會留意到你啲小習慣
我尷尬個陣會不自覺做左一個動作
試過有個男仔留意到 同我講個下

即係當條女殘廢就自然會對佢細心

記得我講過既野

我係寫完落佢到幫我抹反

你up乜7啊

屌完之後會抺精

係未賓周細但插得深？

但係有啲人真係銀包長期放住一兩個
以備不時之需

拉

入洞時慢啲

其實我想有人幫但冇出聲，自己死頂嘅時候
佢知道我需要人幫

仲有 夜晚會送女仔返屋企/車站 擔心安全

咁先細心

Keep 住 ex 啲相

靚仔既話，呼吸都細心

呢啲係on9

樣衰既話做咩都係嘔心 係咁多

叫個婆婆咩住咪得囉

會幫我開門
幫我綁鞋帶
幫我拎手袋
見我手機壞壞地 會即刻買部新既比我

咩住個婆婆
右手拖袋咪ok
個男人都on99

會主動解決我嘅小情緒同埋保護安全感

溫柔細心地奶閪錫Lin

上落電梯都會企喺我下面，怕我跌落去同走光

啱呀 特別你對個男仔有好感時
呢樣真係好冧

其實有冇諗過男仔係想睇清楚你含撚個樣

抵冇女啦

完全唔係 佢係性慾唔強嘅 你會夠我了解自己男友？ 唔好咁自負啦

感冒訓緊佢落床斟水俾藥我
來m痛佢沖紅糖水俾我飲
腳攰佢會幫我按摩
去旅行都掛住買胃藥返來俾我
我好唔開心 佢訓著俾我wts震醒
佢立即打電話俾我 安撫我
仲有好多 但唔記得了

我覺得哩樣真係基本

我而家個whatsapp/見面講既野，八成佢都唔記得冇心裝在到極
心淡到想分手

你鍾意條仔
佢做咩你都覺得細心啦
愛情係麻木既

睇得出我唔開心

搞完野會攬住訓 好重要！！

靚仔先有女朋友
細心先keep到女朋友

係男朋友話咁係最好睇

就咁睇字
我好respect 你男朋友
因你對我嚟講絕對係麻L79煩果咋女
無惡意，直話直說

瀨到女仔瞓著，第二朝瀨到女仔起身

以前搭巴士都好易暈車 知我要食某一款糖先會冇咁易暈車
之後每次出去 佢個袋都總有一盒 但明明佢自己唔鐘意食糖

容忍我犯左所有女人都會犯嘅錯

幫我篤凍檸茶檸檬

問左先中出

琴晚Adidas del哂我地d留言呀！ 快d入去屌佢老母

「國際戰線」台灣Adidas搵左奶共劉亦菲做代言人

我個人超級論盡
有次喺餐廳食嘢，我跌咗唔知咩落地下
我烏低身執，我腦裡面即刻提住自己唔好撞到張檯()
到到我坐返正個人，我見到男朋友隻手撳住咗個檯角
原來我都係有撞埋檯角到，但因為佢撳住所以先feel唔到痛

同男朋友一齊出去同其他朋友食飯
留意左佢好耐 佢好識照顧人 例如有啲朋友對某啲話題對唔上 所以平較靜 佢會留意到 然後突登講啲嗰位朋友會搭到嘴嘅話題

瞓着咗會幫我cum番好張被

男朋友唔係應該要咁樣嘅咩？

見到好多絲打都話記M期
但事實係如果一個同你唔熟或者你對佢冇好感嘅人記得你幾時黎M
會令到個人覺得好不適同被冒犯
始終生理期係啲好私密嘅事黎

屌 原來果個on9男係你自己

你都on99 lol 我係以女仔角度去理解

笑到我gapgap聲

Pull

咁唔用得啦

見你凍帶唔夠衫會主動除件褸落嚟俾你著住先

梗係唔係啦😂
你當老奉㗎？
我當最下面唔開心果吓唔計
你上面五樣嘢四樣都關身體事
你第日老公最好係醫生

你訓係度up吓一句唔舒服
佢就要行動嚟反應
你梗爽㗎，果吓即刻有被愛感覺

佢錫你還錫你
唔好用佢用得太多
一來久病無孝子
二來你會慣咗呢個standard嘅依賴
有一日佢做唔返100%你就肯定嚟料㗎喇

看日本動畫個欄

想知 你女朋友會接受到？

知我好中意食某樣野，就買晒成間便利店既貨

唔係下下個樣事既
要睇埋相處/性格/兩個人各方面夾唔夾架嘛
呢d行為係加分位

會拖住呀媽出街

若果人不帥 再細心也是變態

知道自己好撚煩唔去搵個女仔
好撚細心

Or左手拖婆婆咪得囉

啱喇
佢地係本身坐喺度，可能袋一開始已經喺男仔嘅右手，個阿婆都坐右手
咁一起身行，個阿婆行左右手邊，個男仔即時要傍住個阿婆，咪變左要拉住個袋囉

第一點係我不停流鼻水 我話落去拎藥食
因為佢張係碌架床 我唔習慣點落
仆過好幾次落去 佢廢事我仆同埋我唔知係邊拎藥
第二點來m個時同佢講痛
佢話買左姜+紅糖粉 叫我過去飲
第三點係佢幫我按腳 輪返我幫佢按
理論上係細節位佢照顧我多
不過我煮好味飯餸過佢食多

係 依家佢忙 就無咁以前咁
不過我都覺得ok

口爆完問好唔好味

咩住個婆婆，拖住個書包

本土男多女少，無計
就算你唔肯縱到佢公主咁，照樣有另一個男人肯縱
不過呢幾年應該好返d，屋企人話識得既人好多孫都係女

2月14 送左個抗疫急救箱俾我
入面有50個口罩 10包即食麵 4包雲吞 6包糖水
4盒餅仔 2罐酒 2包腸仔 1盒消毒濕紙巾 2盒牛奶
愛你豬仔

會。。除非你係男人

就係唔想第日做唔足佢接受唔到先唔應該一開始就用盡100%力，樓上講久病無孝子係幾貼切

性格自信都關事既 我估女仔中意呢啲小動作係因為俾到安全感 就算做晒但係dum頭dum尾好懦夫咁 女仔都會覺得唔旨意得過 所以巴打可以試下有自信啲

我自問都健談 自信唔敢話好多 但都唔會好似懦夫咁 同埋都做咗廿幾年人 未試過俾人話無自信

咁巴打你可能係未遇到啱既女仔姐 真心 靚仔係會加分 但唔係一切 如果一個男仔同我好夾 又錫我既 佢靚唔靚仔都唔係問題 唔好灰心呀

同男朋友出街食米線
我想食芝士腸但又唔想加8蚊要一個餸 因為覺得好貴
男朋友見我想食就嗌咗芝士腸
但點知原來佢唔鍾意食芝士腸
6條芝士腸比咗4條我

呢個幾識做 幾nice

每次都用佢電話幫我call車 因為想喺個app睇住我位置 驚我有危險

一齊洗碗嘅時候幫我摺起衫袖
食野食得太論盡幫我撟頭髮

會留意我言行舉止 察覺到我唔開心

出軌幾細心都無用啦
下次拍拖都唔敢再搵細心暖男

唔係咁 點呃你比第一次

呢樣野好基本
但係好多人都做唔到 到底有幾難...

屙完尿 用紙印龜頭

企近馬路依樣好撚柒反智，你一過路口近馬路果邊又會換位，唔通同女仔行一次街要chi chur咁係佢左右係咁兩邊走戇撚柒鳩